覺唔覺香港影壇樂壇都浪費左Juno ... 香港唔配有Juno

對唔住Juno, 我地唔值得擁有你

假如從此如孩子能無恥

Juno呀！！我愛juno！！！！juno愛我！！！！！！

時裝界都係

老老實實, live唱好d成就更高
明明夠哂歌夠哂人氣開紅館都唔敢,自己都知咩事
仲要首首歌難到仆街

丹麥四大偉人：麥浚龍，安徒生，N賓，Agger

吹奏自己

香港都浪費左陳冠希

使唔撚使兩隻追一隻呀 個個curry黎？

唔覺

笑燃死。 Juno 正垃圾。

話juno垃圾嘅正垃圾

好認同 根本香港忍不下咁有創作力既歌手 佢係唯一屌打譚伯既人 又唔貪功

點會唔敢
Juno 因為拍電影所以至未開紅館

juno

Agger痢架 點會丹麥偉人

呢個真校長位高權重